{
    "ausfertigung": 1,
    "loecher": {
        "gremien": false,
        "sp": false
    },
    "nummer": 2015282,
    "semester": "Wintersemester 2017/2018",
    "stud": {
        "ausweistyp": "weiterbildung",
        "beurlaubt": false,
        "fakultaet": 5,
        "geburtsdatum": "17.07.1994",
        "matrikelnummer": 2968098,
        "mehrfachausfertigung": 1,
        "mitglied_studierendenschaft": false,
        "nachname": "L\u00fcbke",
        "plzort": "53176 Bonn",
        "sternchen": 0,
        "strasse": "T\u00f6gelstra\u00dfe 2",
        "studienfaecher": [
            {
                "abschluss": "Bachelor of Arts",
                "fach": "Kunstgeschichte",
                "fsem": 1
            },
            {
                "abschluss": "",
                "fach": "Lateinamerika- und Altamerikastudien",
                "fsem": 1
            },
            {
                "abschluss": "Magister Theologiae (ev.)",
                "fach": "Evangelische Theologie",
                "fsem": 13
            }
        ],
        "vorname": "Elif",
        "weiblich": true
    }
}
