{
    "ausfertigung": 1,
    "loecher": {
        "gremien": false,
        "sp": false
    },
    "nummer": 1876895,
    "semester": "Wintersemester 2017/2018",
    "stud": {
        "ausweistyp": "regulaer",
        "beurlaubt": false,
        "fakultaet": 1,
        "geburtsdatum": "14.08.1992",
        "matrikelnummer": 2250175,
        "mehrfachausfertigung": 1,
        "mitglied_studierendenschaft": true,
        "nachname": "Kr\u00f6ner",
        "plzort": "67808 Falkenstein",
        "sternchen": 0,
        "strasse": "Rebst\u00f6cker Stra\u00dfe 6b",
        "studienfaecher": [
            {
                "abschluss": "Kirchl.Ex.",
                "fach": "Katholische Theologie",
                "fsem": 13
            }
        ],
        "vorname": "Christhard",
        "weiblich": false
    }
}
