{
    "ausfertigung": 1,
    "loecher": {
        "gremien": false,
        "sp": false
    },
    "nummer": 1130548,
    "semester": "Wintersemester 2017/2018",
    "stud": {
        "ausweistyp": "regulaer",
        "beurlaubt": false,
        "fakultaet": 1,
        "geburtsdatum": "12.08.1999",
        "matrikelnummer": 2136100,
        "mehrfachausfertigung": 1,
        "mitglied_studierendenschaft": true,
        "nachname": "Adam",
        "plzort": "50321 Br\u00fchl",
        "sternchen": 0,
        "strasse": "H\u00f6ntzschstra\u00dfe 1b",
        "studienfaecher": [
            {
                "abschluss": "Promotion",
                "fach": "Katholische Theologie",
                "fsem": 5
            }
        ],
        "vorname": "Treuhard",
        "weiblich": false
    }
}
