{
    "ausfertigung": 1,
    "loecher": {
        "gremien": false,
        "sp": false
    },
    "nummer": 1891003,
    "semester": "Wintersemester 2017/2018",
    "stud": {
        "ausweistyp": "zweithoerer",
        "beurlaubt": false,
        "fakultaet": 5,
        "geburtsdatum": "12.07.1999",
        "matrikelnummer": 15205,
        "mehrfachausfertigung": 1,
        "mitglied_studierendenschaft": true,
        "nachname": "St\u00f6rmer",
        "plzort": "53138 Bonn",
        "sternchen": 0,
        "strasse": "Selma-Lagerl\u00f6f-Stra\u00dfe 3",
        "studienfaecher": [
            {
                "abschluss": "Promotion",
                "fach": "Deutsche Sprache u.\u00e4ltere deutsche Literatur",
                "fsem": 11
            }
        ],
        "vorname": "Annemie",
        "weiblich": true
    }
}
