{
    "ausfertigung": 1,
    "loecher": {
        "gremien": false,
        "sp": false
    },
    "nummer": 2755822,
    "semester": "Wintersemester 2016/2017",
    "stud": {
        "ausweistyp": "regulaer",
        "beurlaubt": false,
        "fakultaet": 8,
        "geburtsdatum": "20.06.1997",
        "matrikelnummer": 1909024,
        "mehrfachausfertigung": 1,
        "mitglied_studierendenschaft": true,
        "nachname": "St\u00f6ckl",
        "plzort": "53162 Bonn",
        "sternchen": 0,
        "strasse": "An der \u00d6lm\u00fchle 16",
        "studienfaecher": [
            {
                "abschluss": "LA BA Berufskolleg",
                "fach": "Agrarwissenschaft",
                "fsem": 9
            },
            {
                "abschluss": "",
                "fach": "Wirtschafts- und Sozialwissenschaften des Landbaus",
                "fsem": 9
            },
            {
                "abschluss": "",
                "fach": "Bildungswissenschaften",
                "fsem": 1
            },
            {
                "abschluss": "Promotion",
                "fach": "Volkswirtschaftslehre",
                "fsem": 5
            }
        ],
        "vorname": "Caren",
        "weiblich": true
    }
}
