{
    "ausfertigung": 1,
    "loecher": {
        "gremien": false,
        "sp": false
    },
    "nummer": 2824905,
    "semester": "Wintersemester 2016/2017",
    "stud": {
        "ausweistyp": "regulaer",
        "beurlaubt": false,
        "fakultaet": 1,
        "geburtsdatum": "06.01.1991",
        "matrikelnummer": 2281814,
        "mehrfachausfertigung": 1,
        "mitglied_studierendenschaft": true,
        "nachname": "Schreiter",
        "plzort": "06193 Pl\u00f6tz",
        "sternchen": 0,
        "strasse": "K\u00f6lner Stra\u00dfe 18",
        "studienfaecher": [
            {
                "abschluss": "Kirchl.Ex.",
                "fach": "Katholische Theologie",
                "fsem": 8
            }
        ],
        "vorname": "Philipp",
        "weiblich": false
    }
}
