{
    "ausfertigung": 1,
    "loecher": {
        "gremien": false,
        "sp": false
    },
    "nummer": 1062808,
    "semester": "Wintersemester 2017/2018",
    "stud": {
        "ausweistyp": "regulaer",
        "beurlaubt": false,
        "fakultaet": 1,
        "geburtsdatum": "21.05.1995",
        "matrikelnummer": 3019032,
        "mehrfachausfertigung": 1,
        "mitglied_studierendenschaft": true,
        "nachname": "M\u00fcck",
        "plzort": "14913 J\u00fcterbog",
        "sternchen": 0,
        "strasse": "Eyssenstra\u00dfe 22",
        "studienfaecher": [
            {
                "abschluss": "Kirchl.Ex.",
                "fach": "Katholische Theologie",
                "fsem": 11
            }
        ],
        "vorname": "Simperta",
        "weiblich": true
    }
}
