{
    "ausfertigung": 1,
    "loecher": {
        "gremien": false,
        "sp": false
    },
    "nummer": 2537409,
    "semester": "Wintersemester 2016/2017",
    "stud": {
        "ausweistyp": "regulaer",
        "beurlaubt": false,
        "fakultaet": 3,
        "geburtsdatum": "23.04.1995",
        "matrikelnummer": 2643169,
        "mehrfachausfertigung": 1,
        "mitglied_studierendenschaft": true,
        "nachname": "Frese",
        "plzort": "53133 Bonn",
        "sternchen": 0,
        "strasse": "Feldschl\u00f6\u00dfchenstra\u00dfe 6",
        "studienfaecher": [
            {
                "abschluss": "Bachelor of Arts",
                "fach": "Begleitfach Rechtswissenschaft",
                "fsem": 9
            },
            {
                "abschluss": "Master of Arts",
                "fach": "Extended Ecumenical Studies",
                "fsem": 12
            }
        ],
        "vorname": "Valerian",
        "weiblich": false
    }
}
