{
    "ausfertigung": 1,
    "loecher": {
        "gremien": false,
        "sp": false
    },
    "nummer": 2695500,
    "semester": "Wintersemester 2016/2017",
    "stud": {
        "ausweistyp": "regulaer",
        "beurlaubt": false,
        "fakultaet": 1,
        "geburtsdatum": "26.03.1993",
        "matrikelnummer": 3120340,
        "mehrfachausfertigung": 1,
        "mitglied_studierendenschaft": true,
        "nachname": "V\u00f6gele",
        "plzort": "73114 Schlat",
        "sternchen": 0,
        "strasse": "P\u00f6ppelmannstra\u00dfe 0",
        "studienfaecher": [
            {
                "abschluss": "Kirchl.Ex.",
                "fach": "Katholische Theologie",
                "fsem": 7
            },
            {
                "abschluss": "Kirchl.Ex.",
                "fach": "Altkatholische Theologie",
                "fsem": 5
            }
        ],
        "vorname": "Wolfdieter",
        "weiblich": false
    }
}
