{
    "ausfertigung": 3,
    "loecher": {
        "gremien": true,
        "sp": true
    },
    "nummer": 2373987,
    "semester": "Wintersemester 2016/2017",
    "stud": {
        "ausweistyp": "regulaer",
        "beurlaubt": false,
        "fakultaet": 1,
        "geburtsdatum": "13.12.1998",
        "matrikelnummer": 1994056,
        "mehrfachausfertigung": 3,
        "mitglied_studierendenschaft": true,
        "nachname": "Schwarzkopf",
        "plzort": "3",
        "sternchen": 0,
        "strasse": "Leuckartstra\u00dfe 13",
        "studienfaecher": [
            {
                "abschluss": "Bachelor of Arts",
                "fach": "Katholische Theologie",
                "fsem": 3
            },
            {
                "abschluss": "Master of Arts",
                "fach": "Fr\u00fchgeschichtliche Arch\u00e4ologie und Arch\u00e4ologie der R\u00f6mischen Provinzen",
                "fsem": 2
            }
        ],
        "vorname": "Felix",
        "weiblich": false
    }
}
