{
    "ausfertigung": 1,
    "loecher": {
        "gremien": false,
        "sp": false
    },
    "nummer": 2167287,
    "semester": "Wintersemester 2018/2019",
    "stud": {
        "ausweistyp": "weiterbildung",
        "beurlaubt": false,
        "fakultaet": 1,
        "geburtsdatum": "10.03.1997",
        "matrikelnummer": 141801,
        "mehrfachausfertigung": 1,
        "mitglied_studierendenschaft": false,
        "nachname": "Germann",
        "plzort": "49477 Ibbenb\u00fcren",
        "sternchen": 0,
        "strasse": "Preu\u00dfstra\u00dfe 2",
        "studienfaecher": [
            {
                "abschluss": "Magister Theologiae (kath.)",
                "fach": "Katholische Theologie",
                "fsem": 2
            }
        ],
        "vorname": "Ayten",
        "weiblich": true
    }
}
