{
    "ausfertigung": 1,
    "loecher": {
        "gremien": false,
        "sp": false
    },
    "nummer": 2635838,
    "semester": "Wintersemester 2018/2019",
    "stud": {
        "ausweistyp": "regulaer",
        "beurlaubt": false,
        "fakultaet": 1,
        "geburtsdatum": "07.11.1994",
        "matrikelnummer": 15129,
        "mehrfachausfertigung": 1,
        "mitglied_studierendenschaft": true,
        "nachname": "Breunig",
        "plzort": "16567 M\u00fchlenbeck",
        "sternchen": 0,
        "strasse": "G\u00f6rresstra\u00dfe 23",
        "studienfaecher": [
            {
                "abschluss": "Magister Theologiae (kath.)",
                "fach": "Katholische Theologie",
                "fsem": 10
            }
        ],
        "vorname": "Viktor",
        "weiblich": false
    }
}
