{
    "ausfertigung": 1,
    "loecher": {
        "gremien": false,
        "sp": false
    },
    "nummer": 1819722,
    "semester": "Wintersemester 2017/2018",
    "stud": {
        "ausweistyp": "regulaer",
        "beurlaubt": false,
        "fakultaet": 5,
        "geburtsdatum": "27.08.1992",
        "matrikelnummer": 2707791,
        "mehrfachausfertigung": 1,
        "mitglied_studierendenschaft": true,
        "nachname": "Faber",
        "plzort": "53181 Bonn",
        "sternchen": 0,
        "strasse": "Feuerwehrstra\u00dfe 19",
        "studienfaecher": [
            {
                "abschluss": "Master of Arts",
                "fach": "Fr\u00fchgeschichtliche Arch\u00e4ologie und Arch\u00e4ologie der R\u00f6mischen Provinzen",
                "fsem": 2
            },
            {
                "abschluss": "Master",
                "fach": "Klinische Medizintechnik",
                "fsem": 9
            }
        ],
        "vorname": "Carola",
        "weiblich": true
    }
}
